Yerin Baek

有無同好

😅

汗西

有

躝

P牌仔笑乜7

好聽

Push

小托有taste

勁好聽

Every letter i sent you
好撚正

Lovegame

Bye bye blue

識貨

最正係首square 前奏一起已經射咗

神碟 新碟都好正

新碟love game同我po嗰首我都好中意

最鐘意 his ocean同across the universe

上隻碟正D
新呢隻碟由頭loop到尾都冇乜邊隻特別記得

Love game hate you都好正

i am not your ocean anymore 都幾正

呢隻碟最正呢首